TVB啲飲食節目好假

個樣假撚到呢....
一睇佢樣已經知唔好食
扮都扮好啲啦屌

睇得TVB睇嚟你都係食開屎

見到肥媽個鯇魚刺身，以後就唔應該睇TVB d飲食節目。

你有無睇過？
姐係你又食過屎？

癈撚到

恒大張證書真啲